走啦，唔好諗住留係度捉鬼or幫手

鬼係捉唔哂的，捉到你都做唔到乜野 (你又唔會報警)
反而你存在就會製造環境比鬼存在
令你自己身處險境

又或者你諗住要"幫手"，想"做D野"
但係其實你今晚安全番屋企，就係最大幫手
來緊呢個星期，就睇住政局既變化，係要時間蘊釀
你估佢地會一路睇fb live一路諗應對咩? 官方當下只會出"罐頭"回應
班狗官只會office hour先做野，政局變化係發生得好慢
我地set好deadline，擇日再戰，就可以keep住momentum

又或者你地有其他理由? 我唔明你地仲留係度做乜
當我蠢，你答下我?

push

感謝前線朋友